[置頂] 被強行除口罩應對方法

合作下咪得囉 唔好令大家受傷呀

認同請分享

自推

我冇野講

我要見律師

我要睇醫生

我要毛氈

推

我要食飯

我冇嘢講

輕輕一推

警民合作 由我做起

分享出去 免受傷害

on9仔=.=

唔夠你個=.=咁贛鳩

推上熱門俾更多人知道

笑咗

笑死巴打幾有趣 咁都諗到

我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我投訴你

你身份證張相都係咁？

好有智慧

甘化妝呢？
化妝冇理由犯法啦掛

屌你老母好好笑

我覺得你真係要睇吓醫生

笑死

咁熱又會花
btw 甘你老母

帶多幾個口罩

睇完個po之後自己試左一下

畫定個口罩係塊面

meto

請出天星碼頭

仆街 我收唔到聲

可以用舞台劇化妝果d
防水架

face painting係咪最好

唔去屯門咪去尖沙嘴中環囉, 果邊大把姐姐仔

吐佢口水有無得諗

強帖必推

我覺得化傷口/疤痕裝比較有用

Google: 顏藝

如果有需要！

又係你 唔好再講fina

我驚拉錯胡杏兒

容易比人點相，除非一齊化

其實如果臉上有胎道，脂肪瘤，黑痣，最好 搽一搽粉底，所以其實前線應該有個化妝team

戴口罩前一個禮拜唔好刷牙

化妝應該最撚有效

屌你笑撚左

唔好笑 啱架

下次就亡靈節遊行

屌，俾啲有用嘅post置頂啦

Dllm

笑到收唔到聲

拎c仔

可提供化妝品及化妝人(我)
如果搞 建議靠牆化咗先

我正想揾張卡卡西的gif

點解可以咁幽默

推！

數學A架我

有冇人望住啲圖真係試跟住咁做
我試左

其實口罩太易除
用絲襪笠頭比較好
但會比人當賊

你哋可唔可以唔好咁風趣

貼大塊膠布 有冇得諗

都有得諗

好有寓意

我無野講

呢招work worrr

正

我無嘢講

以後男女都要化妝
畫腫對眼
整大個咀

我愛民建聯

笑咗 我冇嘢講

死左都翻黎揾政府

睇唔到條link

仆街，示威者又再度進化。咁搞法啲警犬好頭痛架，下下要佢地搵新方法應對

連登巴打齊化Drag Queen妝

笑到仆街

城之內

呢個正 保護到皮膚唔洗曬傷
黑警又難除

苦中一點樂

推上熱門畀啲歡樂大家

胡杏兒不適用

吐痰咪得囉。
吐痰係襲警咩？

笑到冇嘢講

覺得可以試

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

戴多幾個 卡卡西

好難KEEP住個表情喎

咁活動完咗走散哂喇，咁多人得你扮鬼，咁突出會好易嚇親人

會臭死自己先

黐撚線

其實用halloween畫面既顏料畫花曬塊面得唔得

其實油黑塊面有冇得諗

push

柯南個黑影

笑撚死 push

啱啱醒起
夢遊嘅單眼皮手足
有產品可能將單眼皮變雙眼皮

Push

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

係口罩下面都化妝

我要喂狗
我要執屎

雖然好撚好笑
我冇野講了

一定要作首歌支持達哥!

* 男: 達哥 XXXXX 達 XXXXX
勞狗 這世魔道行 生癬痕
達叔 甘與苦共盟 達粉 不怕雷霆轟
暴擊 首創game傳奇 超高能
女:血耗盡 願能為你出套片
男: 聽與問 just loading 笑笑笑 不計心和神
女:但遇著 這算是緣份
合:完美世界 爽快又傾城
男: 慶幸 有達叔!

達哥自己都有唱

真work?

我唔unlock

點解唔化妝？

黑警死全家

睇標題都估到入黎睇下係咪估中

岩，長期要做到咁

笑左出聲

事前同事後多唔多功夫？

同洗唔洗諗埋整定一個篷（避cam)比前線換衫，唔洗包實哂，平時要有人流（唔係cam影住得一兩友出入，換左等於冇換）

對住塊鏡試左下笑到仆街

呢個幾好

甘你老母咩 P牌

其實俾狗抄左id已經無用

我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我投訴你

岩岩試左
連face id都解唔到

我會打個乞嗤比佢

試咗

我笑到停唔到
但我覺得當場我唔會反應得切
分分鐘我偷偷地用我條女啲化妝品仲實際

一查證就GG

花都冇所謂啦，又唔係扮靚

話你戇鳩怕你嬲

但係其實好歡樂

大家唔好抑鬱啦

化到成塊面都係眼應該ok

巴打幾風趣

都係方法黎嘅
推推推推 我無野講 我要副本 我搵律師 我唔會簽 我要毛氈 我要飲食 我唔解鎖 唔好凶我 我投訴你

真心笑左

超on9囉成件事🤣🤣🤣

好實用👍👍😂😂

快樂抗爭

希望冇機會試

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

保護自己

呢種帽防曬好似幾好喎
連耳仔都防到曬
好似大風都唔易吹甩
有冇人試過？

高招

甘你老母

😂🙈

可以貼定d奇怪野喺面上😂

跟住做左

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我笑撚到想死但有邊個比人除mask 1秒轉得切
反應要夠快仲要夠厚面皮

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

AI認樣呀

巴打有料

black bloc，black埋個樣：

我要食鮑魚，我冇野講

阻一阻大家

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

唔好被點相
保護自己

其實 如果我因為宗教信仰而有特別裝飾 佢有冇權要求我除或者強行除

包頭

食咗搖頭丸咁

屌
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

樓主有創意

都會俾人除

我要屙屎

靚女唔屙屎

差佬話你精神病
我睇完你個po笑到停唔到

係你話要睇醫生

化小丑妝係最好，化完再戴返個口罩，佢除都冇用

我理解到 但都係忍唔住笑